有冇人試過着住衫沖涼

試過着住屋企衫沖涼，當順便洗埋衫

好爽

岩牙

甘細雨點沖，起碼紅黑雨先沖到